apink蝦翁 Don't Make Me Laugh MV Teaser

好期待

又黑...

收到風 樓主係毒發身亡

唔理真定假<REPOET左先

弱智？

唔好repoet我

準備好做P牌仔未

未

孫娜恩係咪愈整愈隸衰...

蝦翁最令lo

門面係孫娜恩=.=

喺我心目中最令係蝦翁
佢就係門面

而家個個都唔同晒樣.....
最正常係普美喎

ok啦
我蝦翁唯飯

垃圾唯飯

你唯yerin

我唔係話唯飯=垃圾

我係話你係唯飯入面既垃圾LO=.=
影衰晒D唯飯......

收皮啦
近排做乜成日jer我
冇黑mmm同yerin好耐

呢排黎M係燥D.........
包容下小妹OK??

ok
咁你apink淨係唯普美？

NO.....我好似只係聽過佢地首NO NO NO
普美係我覺得而家個樣全隊最正常姐........

佢地D樣唔岩我既審美=.=

咩叫正常
蝦翁唔撚正常咩

三代大山婆有仔仔未？

我正是

得罪講句,,,MAMA地

我特別吃這種顏
有d白石麻衣嘅feel

鍾意單眼皮咁偏

我唔care單定雙lo
由細到大都冇特別留意

你係咪鐘意呢類

好難捉摸喎=.=
你其實係咪睇心情咋,,,
心情好個日見到就覺得佢靚...

有幾難捉摸
我d眼光咁單一
靚女就like

講完自己有無笑
DLLM

有乜好笑
講事實

唔玩性感

以前既隊長靚其他人好多喎

五官唔啱我心水

呢個呢

乜水

答左我覺得靚唔靚先啦..理佢乜水

蒙到咁又側面
睇到乜

咁都叫濛

哦
luda
算係幾靚女

咁你審美又唔算差得晒既=.=

呢個點睇

無乜特別
正常樣

好能得意好靚喎

下
邊忽靚
街邊樣

個張影得衰姐
不過都好QQ

很惡毒

呢兩張爭咁遠
仲以為兩個人黎

又黑=.=

咁睇又靚番d

事實係咁樣

幾q

都話左你鐘意單眼皮=.=
你肯定係多腎飯...

可唔可以同時愛多腎同璉璉

應該仲難過同時愛牙英同牙宮

同時憎易好多

其實D對立位都係9吹出黎
講講下自己都當埋真

點睇

咁逼...自然反應黎啦好明顯
牙宮扮晒野咁大動作

牙宮心機重
牙英d表情管理唔夠好

靚

正常畀人HI一HI都唔會咁大動作啦除非好大力,但好大力係無可能得半邊身側一側
不過牙英個死人樣真係唔怪得人地屈佢一副我就係擺明想撞鳩你既樣

佢好睇角度同妝容,一無大眼仔就玩完

冇計
14歲就係14歲
九成九縱壞曬
硬係形住其他人會杯佢囉

小妹13歲都無佢咁壞

下
你冇牙英咁衰咩

我最多都連續食3枝煙咋...

哦
正常啦
3枝煙咋嘛

下....我學左好耐先練到嫁
小妹你好似好勁咁

下
我一次過三枝煙都得啦……

哇小妹你老江湖
把口點練到咁大=.=

天生
我個口大過恩地

大口狗?

非
邊個嚟

又扮

戴眼鏡柒咗咁多

不嬲人人戴眼鏡都樣衰D嫁啦

有邊條女戴眼鏡有加乘㗎🤔

唯一一個戴眼鏡靚左

麻友

本身太重俗味，戴眼鏡有氣質左

都係唔掂

但起碼好過佢唔戴眼鏡先啦

咪都係咁柒

有眼鏡個張都OK喎=.=
咪盲反

麻友真係撐唔落

無人撐佢...
係都撐有村先

有村唔差
新垣同石原點睇

我會排石原>結衣

有村同上面2個無得比啦

真心get唔到結衣有咩咁靚
石原靚好多

咁全盛期佢又真係幾清純既

男人唔理幾歲都係鍾意清純既女嫁啦

對清純冇興趣
由舊登上到宜家
都唔明點解佢上到神枱

你係咪好鍾意好妖好重妝個類MK妹

唔係lo
純粹覺得佢唔應該吹到咁大囉

都有D道理既
同秀智吹到國民初戀一樣

得文根英先算得上國民初戀

秀智我都叫做get到
算係幾靚

秀智都GET到,咁YERIN都一定GET到啦

認真
gfriend嚟講
我覺得
sinb>yerin>sowon
其他無感

你審美幾時咁似正常人=.=
最多人都係鍾意仙B YERIN 同銀河
同人收小卡個陣個價錢都貴好多....
同一個POST 仙B賣60 牛奶妹賣25....

但係坦白講全隊得YERIN同牛奶妹係岩我審美

銀河真係頂唔順
同一開始差得太遠
完全唔明你點get到牛奶妹

牛奶妹好QQ好得意好靚靚囉

前兩個勉強講得通
好靚靚

唔靚咩

算啦放棄吧啦

總之我覺得好靚靚啦.....
你唔識欣賞就算啦

呢個係你問題
非我問題
9成人都get唔到

因為9成人都係垃圾

呢個都好有魅力

有d陳瀅feel

係咪幾正先

岩岩先知原來露多唔係門面,發現好多團d 偽門面都屌打官方門面

除咗rv,仲有冇其他例子

見係你,講個岩你心水嫁啦
f(x)

咁好人嘅突然之間
有d唔慣
喺我心目中
水晶一直係門面

小妹不嬲都係好女仔黎=.=
其實你係咪sm家族飯....飯親都係sm,,,

sm花田嚟
個個都咁靚女
冇得唔飯啦
希望新女團快d出

認真sm d女個樣無咩特色唔覺咩
你唔係飯佢既話真係記唔住佢既樣

雪莉同joy有特色囉

其實佢2個都幾似下個氣質
但係其他女都好似樣,.,

姐係個個都咁靚囉
咪黑啦

邊有黑阿=.=
咪係個個都咁似個個都咁靚囉,,

你估下喺我心目中sm最靚嘅係邊個

水昌囉=.=

係yerin啊
佢真係好qq好得意

屌你老母又黑
係能SM
係SM先會出到水昌咁高汁女女

source music=SM lo
咁都get唔到

吊牙=.=
而家輕度弱智都咁醒嫁咩....................

小妹甘拜下風

係你蠢姐
咁你ag唔agger啊

弱智都咁串...
你心目中既排名我有得AR唔AGGER既咩=.=

總之yerin係k pop第一肥妹仔

突然係咁讚,轉死性?

我份人好公道
你對我好我對返你好啫

小妹既性格同我真係一模一樣
水晶係KPOP第一冷山美人

yerin係全k pop最gfable嘅女idol

係
忍唔住買左YERIN好多周邊

好想瘋狂戀愛yerin

YERIN見到我心心眼

屌
畀佢咁望住
我個心應該跳咗出嚟

好QQ得意阿

好有舞台魅力阿,嗚阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

反轉魅力
好撚正

係,幾時同我一齊飯YERIN 先好靚靚好型阿!!!!!!!!!!

我吊能死樓豬又黑

宜家即刻路人轉飯

再提多一次
我真係黑牙災啦

咁順攤=.=
是旦啦當住你真係飯先啦

對佢有興趣先飯囉
好似牛奶妹咁我點都唔飯

大家口味唔同姐
我都最鍾意夏榮

明明之前你仲係咁黑=.=
其實牛奶妹都好得意好正正

唔好再吹奏牛奶妹啦
點都唔會有用

真心覺得又得意又靚....
你又有無人要吹奏下阿,比機會你

太多了
畀番個機會你

唔係叫你黑人喎
點樣太多了...=.="

lami小妹妹好qq

又真係幾QQ既

不過我唔受呢D樣

都估到你㗎啦
永遠唔受sm嘅顏

SM件件都咁瘦..塊臉少少肉都無....邊忽好睇

我個POST消失左既...

但係我真係冇咩肥妹仔中2喎

SM唔係4年出新女團咩.咁耐都未出既
今次唔通又係8人以上既大型女團?

傳到2020都未出

SM本色啦

而家出肯定屌打所有五代女團啦

其實Cherry Bullet D歌都OK ,硬係紅唔起

IZONE仲有成班毒能棒=.=

唔入流la
izone年半後就收皮

收皮前都仲有一大班毒能埋單

毒能錢不嬲好賺

妹妹仔D錢仲好賺

不嬲都係男團搵錢,女團係賺個名

55
我瞓啦
8888888888

88888888888888888888888888888

하영 BB

咦喂真係兩個人黎架喎
一張彩煐一張小白

畀你發現左添
本身想呃鳩樓豬

吊你牙
蝦我唔識細團d女